屌你老母響喉撚幾時落地獄？

03:43 凌晨時分嘈撚到拆天，唔撚洗訓？

邊頭

天水圍…逢禮拜五六日12:00後無間斷…

響喉撚老母係雞

同感